有冇人同我一樣平時都係用wechat搖一搖識女仔

啲內地女生真係唔錯

大陸妹真係溫柔體貼得多又唔拜金

之前上wechat識左條女，點知係祼聊勒索，而家佢話要10w，點算好

係

得阿嬸

10w 識條女差唔多

港女可能要100w🤮🤮

支那囝我哋香港用m 唔係w

但係10w冇得屌

唔好傻啦
大部分係世界各地人
好難搖到國內妹
發完夢啦

我搖親都配到去黑龍江

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?